收AirPods Pro

商業宣傳 已report

唔比開呢d post架咩

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿作出任何未經授權之商業宣傳活動（包括但不限於直接或間接張貼獲得利益之連結、推薦碼或聯絡方式用作宣傳活動）。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖

唔知俾唔俾，不過樓主可以睇下

放 airpod 1
$750